[Switch] Splatoon 2 [72] 幾時出3

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

1001助攻

木爸

新手留名

紙皮gur gur

新手留名
宜家仲係b rank

木巴開 post

Thanks 木巴

廢物留名

新增食雞mode 導彈或成最強大絕

mark曬99個要射幾耐

而家都最強啦

射到部機出煙

垃圾驚唔玩了

跑

四排-1

屌好撚嬲啊

辣殺驚

油地？

係啊

9成9油地，獲獲封撚到門，最後三十秒啲隊友一定係死曬

有人斷線？

木巴開post要留一留個大名

油地俾人封門只能睇下有無隊友/ 自己爆seed殺到2個or more

一定係比人殺曬

波波

返屋企加

LM

日版睇news有個豆知識post
有5張main power up飛送
返去砌返套雙槍用先

留名求curry

E巴

加左

識唔識玩架啲人，枝狙我企邊佢企邊，阻撚住曬

三跑-3

拎狙呢，打母鑑佢飛埋黎，你企船頭係可以打到啲飯盒架。咁就同laser差唔多效果

求排

我係垃圾

垃圾驚

無人玩

想玩無得玩
最近轉用Kensa Splattershot
覺得打真格成日距離太短唔夠人玩
又唔識繞後去埋伏打人

走位走位

我走位好屎
依家魚同蜆得返a-
就快跌返落b 每次打都提心吊膽

長駐a range升唔倒上去表示未驚過

每次單排都係合格線徘徊後四裂

起身唔洗跌rank

私房練下，或者睇下youtube學下

推

想收隻來玩 想問下隻game仲多唔多人

只要佢keep住更新就會有人玩

只要呢post keep住有人推就有人玩

直播跌rank

新post留名先

都多人玩
打RANK唔洗等

屎我係一篤屎

岩岩單排完？

係雙排完

去單排搶魚啦

不了

開左路都唔行，啲人愈拎愈後

最怕見倒人拎住枝魚槍倒後行

一係就唔睇隊友，自己衝出去柒

點解永遠都係有啲on9仔，係前面打緊仗，企緊塔個時，係後面油地

係呀，話緊你呀，垃圾橙zap

玩呢個場大家一定要記住睇後面呀

儲special最重要吖嘛

搶塔又四裂結束完場

A range 以下補多啲位都夠贏

利申：打緊S都係補位呃分

差小小上s+又四裂

4k好屈 酒店泳池場比佢禁住黎打

再打過

總之留意兩隊人數同敵方位置,人地搶咗座塔就集中打塔
企塔timing 重點係隊友係附近,多過2條友就可以企 敵方少過3人都可以開始

自己搶到座塔嘅話你企緊就繼續企 俾人打/ 有炸彈導彈先落返黎再上 有狙就企係柱後面避 自己練下匿柱 有時匿多一兩秒已經反cup到
總之企到幾耐得幾耐 必要時落塔清敵再上
另外座塔都係好好既掩護
隊友上咗塔就行佢前面殺人開路
見塔上隊友瓜咗就狗衝補上
唔好一死咗就super jump去交戰區,睇定啲先,否則你都未開槍已經俾人camp撚死咗

最好得閒就油下個塔四面牆方便上塔
完場果十秒死都唔好離開座塔,自己隊有人企緊你都狗衝一齊企, 殺到一個殺唔到另一個嘅

仲有一搶到塔成隊都會儲大絕 絕對唔洗周圍油地儲 企得愈耐塔果隊其實就愈強
所以唔好死都唔上塔 無人上盞俾著數對面隊

有時俾對面壓到上心口 幾番辛苦清晒對面隊 但又係無人肯上塔
人地就又霸返個塔
一齊係門口開大絕打都打唔到
所以我學識咗係咪都上去推吓先

仲有個好狗既絕招係係塔上面開jetpack

隊友就可以直飛個塔

pish

巴打有心

玩咗成晚得一場過到3 wave

垃圾武

除咗把狙都唔係好差姐其實 仆你個街啲人連mothership都過唔到
不過今晚有牙刷若葉機槍應該ok

搶魚升左rank好感動
アロワナモール好好打

咁都得

日常比大量魚撞死

大碌啲好野

超級新手終於開始玩有冇巴打可以加frd 或者一齊玩帶下我比我學野

留名

到底摸蜆一開波就拋離對面40-50嘅話應該守好定繼續攻好....
繼續攻又驚陷隊產俾人反cup....
成日last一分鐘先俾人反超前

有位緊係攻蜆就算差幾多都可以反cup

其實40-50分摸蜆黎講唔算多

識玩一波都無左

未爆過籃嗰陣連入兩球都已經40分，如果嗰陣就開始守真係可能守足半場，一守唔住滅一次團就898

首先要有如狼似虎嘅隊友陪你狂攻

見過啲撚樣，行極都係係個籃附近

調返轉咁諗，你想守都要有隊友同你一齊守

有時遇著啲狂攻既隊友真係蜆都未執完已經又入波忙到痴線
我多數一入完波到咁上下就返本陣開始守龍門

有時離個籃太遠我唔會去入蜆，寧願留返喺後場

有得攻應該都要攻，唔洗咁快拉後，由其要睇下對面有幾多蜆

有時遇到啲on9仔，自己被人放題緊仲係人地龍門到禁come on，抵我放題佢啦

新手想問日美既分別主要係咪啲活動時間唔同
兩個版整大概咩時間有個啲活動呢
同呢度巴打大部分玩咩版本

日版

日版可以拎dlc code d衫
同係 日本祭典時
美版單排/四排易打好多，因為無哂班日本人
然後到美版祭典時，單排/四排得返堆日本人
好q難打
識人打美版佢地永遠係日服祭典時就可以瘋狂升rank

死守is on9 behavior

keep 住攻, 唔好比人儲到技同執蜆
你唔做波都好, 見到1 set 蜆都執1,2 粒走
攻到= 控場+執蜆

除非真係淨返好少時間，例如淨返10幾秒，有時見d人會拎住枝魚槍返屋企（我知樓上講緊蜆），如果仲有好多時間淨都死守好易出事

最on9係係咁守，唔出去。最後出面無地，無蜆，人地又係咁做到大波

呢d真係痴撚線黎
肯出去攻下拎個大波
對家重驚過你喇

三月中更新

三月嘅場好多都好惡打

佔中有海女大

三月了，玩機戰T了
byebye splatoon

呢個場永遠有啲on9唔睇第二級有無人就衝出去

一係就比人打到返屋企

揸住9粒蜆都要同我爭蜆執

最近先入坑 想問睇d人講話隻game出狙兩年就唔再支援 係咪即係日版唔會再有fes? 咁d海膽可以點攞？
同埋執蜆果度 次次整到個大足球都射唔到入去 究竟係要禁咩制同描邊度？
Sorry問埋d on9問題

係咩？但係下個月好似又更新

海膽好似30level之後同肥貓講野有
摸蜆大波禁A射，射去人地個大籃到

官方反口過幾次了
暫時未有消息幾時完fes

唔記得幾時係ptt睇到有人咁講 如果唔係既都放心d

係要描準個籃禁a先中？成日去到籃底一心急就射唔中

緊係要瞄啦，同埋太遠都唔得，要自己練，個個map都唔同，同埋有d場籃底會有個拱形嘅野，企喺上面射就唔驚太遠射唔中，實戰就隨機應變，同埋可以自己一個試下個場先落場打

企個個位=靶

所以除咗正常突破之外有d場都可以兜後嘅

混水摸魚S+左

有得同勁人玩

又學到野

有冇人睇緊draft

蜆跌返落b+
發覺b+仲難打
質素太參差

殺曬啲人慢慢入蜆

叫隊友come on都無人理
開左籃又無人入
好灰

不嬲都係咁，玩慣咗就會冇曬知覺

S+以下都係食自己

單排=1打4
隊友只係NPC

無知新手再問
真劍模式可以禁邊度去練習？
Rank過左黃線係咪再連敗都唔會跌過果條線？
三文魚run升rank有咩作用？
Sor真係好多問題

你講ranking想練習？要揾人同你組隊打雙排/4排，唔會影響ranking
掂到/過咗黃線代表你升rank之前有4條裂痕都唔會跌rank，相反就會跌
三跑自己分數高啲，獎勵質素會高啲，例如啲裝會多啲副技能，好似係

定係你想講自己一個人喺個場度練習？係呢樣嘅話就喺入房之前嗰個畫面撳Y掣，就會有嗰個時段嗰兩幅地圖比你練，有限時，夠鐘可以再入去，應該係

Thx 唔熟地圖既話真係難打 唔想下下都入去雷人

禁爆come on都無人返黎，又唔夠蛋

琴晚打魚連輸十場A變B+
場場我都三頭六臂係咁殺都無用實有一兩條有5k以下但10d
有場隻狙1k 11d 不如直接斷線啦好嘛

D即係點解？
我覺得打魚琴日跳躍幅度勁大
14xx-16xx都有
去到16xx就多數都輸

d=death 成場殺得一次人 但佢俾人殺咗11次

單排=攻守推aim走位引敵妨礙入波爆籃油地都要一腳踢
不爽不要玩

利申：真係唔玩單排

咁你琴日好黑

sorry囉

搶魚真係要預自己拎魚

推塔都係
造波都係(包括同NPC爭蜆)

完全唔識拎 拎左幾秒就比人圍攻死左
然後隊友都慣左殺人無人拎
焗住自己拎

禁極come on無人理

d人個腦唔知係咪裝屎 對面拎住條魚係自己門口
佢係人地門口油地 wtf

最近玩完dq11想重返splatoon
是咪應該油下地練下武先
利申佔中執蜆b
其他得c-

直接開波打垃圾rank

練啦，
好耐唔玩嘅話，玩返體感真係會暈

魚點都係自己攞最穩陣，我就主要練快速偷襲同拖時間等人救，不過魚其實係好有用嘅武器，可以援助隊友同殺人

推塔場場贏輸都係+1/-1咁濟

有冇跑？

岩岩走左去排打到上去技術差距太大

冇乜天份，輕鬆跑吓算

愈跑愈衰

今晚場魚同搶地好似都ok

今晚雙四排又係摸蜆

最憎摸蜆
次次打到心理唔平衡
今晚單排既場同形式都幾好

屌你近排成日連輸10場 我要棄驚

摸蜆由a跌返落b+
我覺得呢個完全係運game
要睇今晚果兩個單排有無得升返rank

一夜少少就好難排到人咁

但排到既人大多數係識玩
無咁激心（有時有例外）

可能因為我廢 感覺勝率都係冇咩分別

另外想問 如果想快速升裝備lv可以點做？又唔可以帶嚟D裝去打rank

夜晚啲人係識玩多啲

洗裝？飲氣水油地囉

打工果度送左件之前已經攞過既裝
然後我on99咁將件解鎖曬既裝換返做lv1

咁打工洗過件

琴晚兩場魚開場一分鐘就完場
死左都未復活完
人地就贏左

搶塔莫名其妙上左B
然後場場俾人屌打

好事黎

你指上B定被屌打

嚟個就係fes?
但贏左有咩作用

打滿LV ,贏輸都有好多螺
果日記住打,個個跳舞,好好氣氛

贏左=威+疊馬+英雄主義

一開驚果個介紹有冇得飛

No

B+摸蜆好難打

頭先係街等人果時諗住開嚟打返幾盆 但冇一個wifi連到 就算上到網都入唔到場/入場後斷線 但打Tetris99又冇野

其實唔算

感覺d人唔太識玩咁
一場贏一場輸咁

佢上網要求好似應該都高
但有朋友用電話熱點好似都試過塗地

你竟然期望B range嘅人會識玩，呢個期望有啲過分

B range 基本上識睇上面死淨幾多人已經夠贏

好多隊友都唔唔睇，有時對面死曬都唔走返出去

咁可能有小伙伴同我一樣跌左落去架嘛
但機率比較少......
岩岩打左八場 岩岩一半贏/輸
無再跌落b已經心滿意足

到你殺左對面/攬炒
班隊友全部係屋企門口個籃附近
真係 呵呵呵

自己入強

每個rank打法有小小唔同打到精神分裂

C range 基本上知點玩就夠上B
B range 基本上追住objective都夠上A
A range 基本上識走停就夠上S
S range 唔知

三跑今日有熊J

萬惡熊桶

邊有呀今日

粗馬克筆 聯動版粗馬克筆
相比之前 從射擊後到墨水開始恢復的時間 被縮短了約5/60秒

新葉 楓葉 落葉
相比之前 從射擊後到墨水開始恢復的時間 被縮短了約5/60秒

模型噴塗器MG 模型噴塗器RG
相比之前 從射擊後到墨水開始恢復的時間 被縮短了約5/60秒
現在更加容易塗抹腳下的位置了

52加侖 聯動版52加侖 特製版52加侖
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約21%
現在 在攻擊敵方的快速雨簾時 傷害量提高了約10%

96加侖 聯動版96加侖
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約57%
現在 在攻擊敵方的快速雨簾時 傷害量提高了約10%

新星爆破槍 聯動版新星爆破槍 特製版新星爆破槍
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約64%

速射爆破槍 聯動版速射爆破槍 特製版速射爆破槍
現在 在裝備了“主武器性能提升”屬性時 除了之前的效果外 我們添加了“擴大爆破範圍”的效果
* 根據上述修改 裝備2.9個屬性時 效果可以到達最大化
* 追加的副屬性效果 大約等於0.3個主屬性

速射爆破槍R 聯動版速射爆破槍R
現在 在裝備了“主武器性能提升”屬性時 除了之前的效果外 我們添加了“擴大爆破範圍”的效果
* 根據上述修改 裝備2.9個屬性時 效果可以到達最大化
* 追加的副屬性效果 大約等於0.3個主屬性

嘭髮香檳 聯動版嘭髮香檳
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約57%
現在 在攻擊敵方的快速雨簾時 傷害量提高了約10%
現在 在攻擊敵方倉鼠球時 傷害量提高了約17%
現在 在攻擊敵方釋放元氣彈中的墨水鎧甲時 傷害量提高了約17%
在鯱斗模式下 攻擊鯱防護罩的傷害量被提升了約10%

碳纖維滾筒 聯動版碳纖維滾筒
現在 橫向拍擊並進入潛行形態(烏賊形態)後 到可以使用副武器的時間 被縮短了約2/60秒
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約13%

滾筒 聯動版滾筒 特製版滾筒 英雄復刻版滾筒
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約13%

鋼筆滾筒 聯動版鋼筆滾筒
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約13%

吸油管蓄力槍 聯動版吸油管蓄力槍
現在 在保持蓄力的狀態下 從潛行狀態(烏賊形態)跳躍出墨水的動畫過程中 可以再次按下ZL鍵返回潛行狀態(烏賊形態)

涮筆水桶 聯動版涮筆水桶
相比之前 著彈點的塗抹效果向前延伸了

迷你渦旋噴射槍 聯動版迷你渦旋噴射槍 特製版迷你渦旋噴射槍
現在 在蓄力狀態下 可以跳的更高了
蓄力中的移動速度相比之前提高了約3%
射擊中的移動速度相比之前提高了約8%

H3卷線槍 H3卷線槍D
我們降低了裝備“主武器性能提升”屬性時的收益
* 相比之前 將傷害累計到49.9時所需的屬性總量 由3.9個提高至4.2個
* 追加的副屬性效果 大約等於0.3個主屬性

14式竹筒銃・甲 14式竹筒銃・乙
相比之前 在攻擊 雨傘 聯動版雨傘 英雄復刻版雨傘 的傘面時 傷害量提高了約20%
現在 在攻擊敵方的快速雨簾時 傷害量提高了約20%
現在 在攻擊敵方倉鼠球時 傷害量提高了約28%
現在 在攻擊敵方釋放元氣彈中的墨水鎧甲時 傷害量提高了約31%

洗衣機 聯動版洗衣機 特製版洗衣機
相比之前 主武器的墨水消耗量提高了約20%
現在 漩渦的攻擊判定範圍被降低了約6%

爆破油桶 聯動版爆破油桶
相比之前 主武器的墨水消耗量提高了約30%
現在 著彈點的爆炸傷害半徑被降低了約7%

今次既問號無熊桶？

得J

筆呢

pro槍冇郁真係黐撚線

Kensa Splattershot Pro 180 加到200 屌

H3D陰啲陰啲去到220，好彩夠明智一早棄咗驚

三跑高分好似係結算分數倍率高d, 同獎勵質素無關

今日個三文魚run咁特別既

一齊用

新手未試過全random?

一個星期前先開始玩

仲有難打啲

耐唔耐會有全random
重會有全熊武

想請教全熊武係咩？

熊武係熊老闆私人武器，
今次全random有時會出枝笛咁嘅嘢，就係熊狙
全熊武就係4枝都係勁武，屈機嘅

有無人有情報下個FEST係幾時?

下星期六

又無得玩

屌 遇到on9仔
拎左條魚企係終點前唔郁
比對方殺完禁nice
復活完又唔郁
企撚到係門口人地一打就放得上去
打到s先第一次遇到智障...
然後咁就四裂
明明差一場到合格線

無玩幾日

退步了

留力玩SRWT
垃圾驚唔玩了

我都覺得垃圾左好多

pish
玩埋今晚幾日都無得玩了
去旅行

星期六有fe屎

sorrr他媽巴，我地夠數去排啦謝carry

有冇人知三跑個hazard level係唔係隨機ga?
個%愈高代表愈難玩？

好似4人平均分數600up就會中hazard
係

出細怪會出到lag機

終於有番狀態

靚圖

上去屠殺新手

而我就係被屠殺

唔係同一堆一齊玩咩？

想要

又要J下轉彎

上面要擦膠既巴絲我聽日先覆
岩岩先落機返hk

推一推

posh

老漢輕推

fes

依家活動入面對戰頭兩個有咩分別?
兩樣係咪都可以打分?

今日差不多隔一場就斷線

想問下買實體版有無英文 日文睇唔明

唔洗睇日文架喎

Lm

玩fes玩都好撚無癮，垃圾匹配成日會對高200分既team，沒乜9。

終於崖到99/99 即熄驚

見到d人有d巫女衫好靚 仲以為係可以打活動打返嚟既 原來係amiibo 搞到依加好想買

點睇邊個陣營贏?

買啦買啦

今晚十點公佈

感覺巫女組多人好多

校服果套好似都好正
係買完amiibo 入遊戲刷就得？

咁隻game係咪分ser
即係係美國eshop 同日本eshop 買係無得一齊玩？

只有fes會分，平時可以一齊

thanks

想問下依家買12個月online會員仲有無特典序號送有既話我買日本nso

當然有....

32% 對 67% 唔怪得wizard打極都係自己友

打親機既都係魔法師

打fes打到眼訓都係第一之,未打到999已經去咗三跑

打到999個級就眼訓關左機

thankssss

見過去幾次fes都係人多嗰邊輸，我諗住今次揀正騎士就無死，結果

改左玩法

任地獄: 證明個fes系統係平公正無問題

新人留名今次第二次玩fes

一路以為自己同騎士打緊
後期先發覺係自相殘殺緊

同人地打會用返自己隻色，同自己人打會出random色

oushhh

仲諗點解變左其他色
今次兩隊人數差太遠

都唔知幾時先有mario vs luigi fest
紅綠大戰

使唔使開新post放頭板

Pokemon都無

要召喚一個人巴打

整好個頁然後直接過隔離post叫佢replace

要搵佢好易，去switch post就得
問題係大家覺得有冇必要提早開新post, 改標題釣新手

26號前推爆佢
其實有冇confirm過果幾日有冇新武玩

推呀

美eshop 8折

有冇人跑一陣

非日版會冇朋友

玩唔到

仲有無呀

有 但得返幾個款
返去再影相俾你睇

好呀

今晚有無人排排呀

TC 上唔番X

一排無開 S+都難保, 睇黎要封GAME

10場有8場輸我係咪做錯咗啲咩

轉工做大廚

畢業了

啱啱升完rank成日都唔敢再打勁驚跌
次次都要做好心理準備先去打😂😂

我都係

我可以兩個鐘內經歷跌rank,升返上去再過安全線

棄game了

推得咁慢, 垃圾過氣驚

4 月 22 日

買買買

機票已book

無打咁耐好彩仲搞得掂

香港應該同期賣，唔洗飛

Splatoon 2 NA Inkling Open 2019

新手 岩岩開始玩

Fresh Squiffer w/ Suction Bombs & Inkjet
• Permanent Inkbrush w/ Sprinkler & Ink Armor
• Soda Slosher w/ Splat Bombs & Burst-Bomb Launcher
• Bamboozler 14 Mk III w/ Fizzy Bombs & Bubble Blower
• Grim Range Blaster w/ Burst Bombs & Tenta Missiles
• N-ZAP ‘83 w/ Sprinkler & Ink Storm
• Aerospray PG w/ Burst Bombs & Booyah Bomb
• Sploosh-o-matic 7 w/ Splat Bombs & Ultra Stamp
• Heavy Splatling Remix w/ Point Sensor & Booyah Bomb
• Cherry H-3 Nozzlenose w/ Splash Wall & Bubble Blower
• Tenta Camo Brella w/ Ink Mines & Ultra Stamp
• Clear Dapple Dualies w/ Torpedo & Splashdown
These will be the final weapons added to the game.

Another feature being added is weapon badges, which act as marks of pride showing just how much you’ve used a particular weapon.

Whenever you reach 100,000, 500,000, 1,000,000, and the maximum number of points inked with each weapon, these badges will display.

Once earned, you can check them out on your player status screen and the equip screen!

新牙擦
個桶有炸彈+水球rush
新大遮,放完遮再鎚仔
全部都好用咁

全球龜兔賽跑Fest ,48小時
[img]
[/img]

希望再反口多次

枝筆係咩配置

灑水器點用？ 有無高手教學？ 準備入坑新nzap

扔出去油地或者扔係啲陰濕位，睇落好似係落雨，點知打落就由三確變兩確

說好的盾雨呢點解係冇炸彈嘅泡泡...

喺人地jetpack/超跳著地嘅位放灑水器黎殺人

放吸盤炸都得

圖咪有
Range Blaster w/ Burst Bombs 強大

水球RUSH一定帶到個人走, 好屈

說好的棄game呢

辣殺驚棄咗好耐，只係得閒做下9 upper
求教，咁嘅泡泡除咗回墨仲有咩用
H3C又要企前線，未必好似無印X桶咁多空間開泡

我講係反諷心諗做乜鳩

frankie係邊位巴打

好熟口面

有新牙擦就唔洗棄game住
不過豉油要點用？

扔出去，如果個area有人就會追個條友

基本使用我知
但有咩技巧？

你當你zooming 武器,或者離遠幫戰鬥中隊友助攻
鼓油可以打高位,擾亂機槍/狙....
你如果個位靚,可以spam 鼓油,之後立即潛, 敵人未必咁易睇到
最大用途係索敵

新牙擦成set 野,潛伏,zooming ,近戰大技,幾全面
想像到同人單對單, 你如果滿技,係中距離放鼓油
鼓油飛時, 你接近敵人又滾又射, 對方可能走錯位.你仲有個大技用

Zoning

同人苦戰嗰陣對方成日都放個灑水器出黎，跟住我次次都會忍唔住打個灑水器，嗰下就比人殺左

邊個

咁都好拜

其實唔打個灑水器會唔會比佢灑死

行埋去咪會囉

企近少少都會啦

真係世界未日先出

完成度會唔會太高

喇叭槍 再快左
若葉 主墨消耗減少
ZAP 更直得帶主武強化

殘中文版4.6更新

卡左成個月
終於上到10分,練多排可以去打RANK了

加油

nzap本身油地都唔差， 真係值得放mpu?

打油地無乜用最多係練下殺人

yes 係rank c rank b 浮沉吓熟手就上到A

新武器....
一堆人識用
一堆人唔識用

十二碼
一係入
一係唔入

50-50

比人伏左好多場
新zip ,新噴槍好多伏隊友

cherry

更新前我就覺得完全唔直得放

睇咗陣Cherry，用泡泡緊急迴避同油腳底，又幾彌補到H3先天缺陷

應該有成年冇玩
而家玩返d嘢好似多左好多咁
我仲用緊銀槍

係時候用銅噴啦

收到springfest gear啦

請問係咩黎，買雜誌送嗰啲？

你news channel 訂番個splatoon 頻道(美日版有分)
最新果條news 最底,click 入去開game 就有新gear
之前有幾個post ,係送碎片

還我香蕉

銅噴白痴地好玩
不過要清楚對住的對手係咩武器,
唔夠打,用水球啪佢,睇佢走唔走
好多雙鎗又要碌過黎打埋身,走位+水球,補多一兩鎗就KO佢,好爽
我用sub 2.6 , 見人就射水球先

琴日一行出去，就比幾條友水球啪撚死

想起一代沖過去殺狙，比佢用水球ko

點解今次係最後更新既?
係出3定點 咁依家隻game係咪唔會再有活動?

又係最後上次已經話最後

次次都話最後
我諗都差不多整3

整到三都係上唔到X

想問下我係美版game 但淨係訂閱到日版頻道 所以領取唔到gear 我要點先搵到美版頻頻？

好似係冇得攞

入去news右上角會見到「尋找頻道+」應該會有，日版美版都有得攞

不過每拎一期禮物就要重開個game一次

推塔戰犯，殺曬都唔上塔。
一開波，我殺左三件死左。三個隊企係後面on99成場打爛仔交，磨到自己得返一分鐘都推唔過10count。

最後被人推到20幾count，就爭住上塔。

呢d唔叫街客
叫NPC

無人推我推

慘

此驚已完

垃圾game無人玩

mogala mogala, 玩住等3

隻game不外乎都係屌下豬隊友

屌隊友rank X個位要含prof.撚
忙到上唔到來了

橙

含撚

幾時nerf 元氣彈個金身.... 跟本唔合理
用左物攻zip 都打唔爆, hold 咁Q 耐

唔好咁
調返轉所有sp都加金身就得

執好裝,只要1.3 MPU
每1 hit 33.3 , 3 hit 99.9,
4hit 當然必死, 要中晒,好難瞄
好似谷極都係3 hit 99.9, 無得再上

我係用消防喉對物加2.5main power up再full charge先可以單人爆到

放棄左唔打，扔個炸彈去佢落腳位算

戰犯屌你老味，你係後面做乜。
人地真係多謝你，明明贏左。

屌你連斷兩場1裂變三裂

西場街場999成功

The InkTV Open - Day 1

用掃可以輕鬆打爆 前提係個位打到同夠墨

hh
第一次上X 感覺好熱血

The InkTV Open - Day 2

屌你老味點解啲人玩推塔rank s都唔肯企塔
我一條命殺咗對面三個 其他人on99咁都唔上塔
支狙就淨係識企係後面射空氣
推塔責任就留返俾其他三個

我拎短撚，我唔上塔無人上。以後都唔上睇下你可以玩幾耐

終於有新icon喇 八爪魚仔呀

見到佢個樣就覺得好撚嘈

%#^&$&^@&^%^

、))」/-/:()！？、

立即轉用pearl

鑊鑊有新武都要聽佢廢up

人地係盡責店長, 要解釋特點, 費時D 人錯誤使用武器,人命關天

不過真係好撚煩
splatoon 3 我可以肯定佢都係咁長氣,轉場新聞無得skip,街場無voice chat

宇宙級, 真係好勁

隊友都唔等人去camp 左位先推炮
下下極速搶再自己鳩推, 有D 圖唔開路係推唔到
仲有4 vs 4 時就搶炮, 變相打少個(好多都唔識用炮迫/殺人)
立即3vs4 , 屌你老母,殺1,2 個先搶炮得唔得

好過殺曬唔拎

又幾型喎

次次祭典最期待嘅就係全問號
如果全熊仲爽

琴晚海女大俾人打到上本陣
打有條契弟攞住條魚退到去自己goal下面
人地一射爆條魚一攞魚就贏 dllm
老閪都推返遠啲啦大佬

有無可能全碌
最鍾意玩碌

理論上有可能，不過4個碌就難打了

四個重碌點睇，諗起要用重碌打塔就喊出嚟

好耐冇見你上嚟
前兩日多謝街場carry

打唔到炸彈人已經

你指孽瘤？重滾一下就爆，好正

我無咁嘅技術

本來領先幾十分夠贏
死毛筆, CB 剩30秒到
走去入波, 另外兩個又跳去, 入完多幾分都無分別
全隊得番我, 人地三個波衝埋黎
反輸... 你老母死毛筆, 一係唔好入,一係最後一刻入啦
幫對面清場兼造波

大魚又係一堆就死

roller打rush

今個禮拜抽啲時間打三跑伏下人

幾個禮拜冇打 點解無啦啦多左咁多靚鞋

有春季gear
你去 news channel搵番個post 就送

引遮

唔係好明，點樣引到？

就係退後

全隊退後

想組個splatoon 群

有discord打排嫁

三裂上S阿們

發現低level摸蜆，只要你跟住個大波補刀就打得好好

搶魚 大家打完都唔去執條魚

想組個屌隊友(X rank)4排
1.gpei
2.
3.
4.

驚已退，唔屌了

唔緊要
二千年前既今日耶穌都係講d類似野

呢個係唔係e巴

好耐無見過gpei

fest

打兩日

dllm 我識飛都打唔到啦

fest 場好窄

今次好似綠色多人d

粉紅色隊lm

中間要油完,打個鼓,就會移動去玻璃區

Here

10 倍已贏

100倍綠色贏左

我已經唔認得邊個打邊個

個個都揀龜
隊都組唔到

果d十倍百倍場係點出？隨機定累積連勝

隨機

Ic 頭先出左十倍場 好彩有隊友carry

想問regular 同 challenge 場有咩分別

平時打排咁計分，同埋同fd一齊玩

challenge會計分，冇得同friend玩

計分即係？多分就多D獎品？

有無龜仔隊4排

成個隔離區畀人油晒都贏到

兩種分
一種係稱號嗰個，越高完fes會多啲海螺

一個係fes power, 有排名爭

IC 我嚟D垃圾屎都係玩返regular算

有無龜仔隊既人想一齊玩

太耐無玩近距離搏槍差左好多

max 左,無得打rank

追分

我係兔仔隊, 要跟劇本, 訓番一日先

黐線場

COCO AMAZON返貨, 即掃埋個MEGA GEAR

另類佔中呀嗎

覺得個場好好玩

黐柒線CB
遊艇, 有件jr... 全場企去牆後面唔出, 屌, 真係有人攻,佢又短又唔準,企足5分鐘都唔去中場油地, 佢係比牆擋視線, 有撚用咩
另一場雷達喇叭,全快跳裝, 有撚用咩,0殺又唔執蜆, 又唔見佢裝雷達
3個人都每人10 殺, 佢真係5分鐘7導彈0殺,用技時機都一定錯晒

都係1000 hrs 以下, 累街坊

點解啲人咁鐘意用hydrant打運魚
你開得槍黎人地都推到埋身啦
要不停咁郁既比賽你嚟用啲要企定射既武器想點

睇場啦，有啲場用hydra真係可以守曬所有位

有時枝hydra守住想過都過唔到。人地識玩既話，一推條魚，佢係後面掃你地避魚炮果堆都fat fat

img]

仲以為兔仔隊多人啲添
不過都贏左

三跑-2

-1

愈打愈差

大家去買衫未？

有冇人買咗

買左2件黑

有，一黑一白，紫色不了

cap盾

有興趣
落Uniqlo睇下先

呢件著左會隱形

Splatoon2

明日、4月24日(水)午前10時より、更新データVer.4.7.0を配信致します。
詳しい更新内容は下記のページをご覧ください。

簡體字

一黑一白，諗住買多件黑色，上次個件洗到縮左水

三跑－2

聽日去買

著地對元氣玉攻擊加7.5倍
一嘢轟落去

今次有呢件咩？ 我記得呢件係上次既款

係上次既款，我意思係圖白色呢件上次買完後洗到縮水

紅zap

儲飛彈又快咗

呢件野今次好似係童裝?
童裝果d用料同design靚好多

今次係有件差唔多樣既童裝， 但唔同。 我覺得舊個款靚d

我買咗童裝件飛墨魚，真係好靚

想買但唔啱著

u 記tee 淨係買咗件黑色紫色果件個色真係買唔落...
灰色我又驚出咗汗會濕咗一撻 到時真人splatoon就唔好
唔好話splatoon, 連mario果啲都係童裝靚好多

緊身衣

灰色我覺得幾靚，紫色買唔落+1
如果特價最多屋企著

買左4件童裝
灰色嗰件真係買唔落

今日三跑個wave好難

官方channel 終於upload

原來splatoon劇情同現實世界有好多位係有關係可以當fun fact睇下
*1
有海洋科學家話，當好多海洋生物嘅數量因爲全球暖化而減少時，章魚同烏賊依類頭足類動物嘅數量係上升緊，而依兩種動物就係splatoon主角

*2
劇情中章魚比較聰明，識發明武器，對應現實中章魚識得用觸手利用器具解決問題嘅特性，例如放佢地起玻璃瓶中，佢地識用觸手打開個蓋

等人類死晒.海洋生物就會走上陸地

呢張圖好好笑

有D恐怖

其實當年老任啲designer唔用兔仔用海洋生物做主題真係好大膽

inkwidget點樣login而家

an機更新就用
ios唔肯定，琴晚睇好似冇update

點解走黎呢面問

個邊個討論氣氛好似好差

好似呢到都幾多人玩go

冇追嗰邊好耐
係有啲on9

我刪左再裝過
依家入到
但on9冇export啲stats

我iOS好似仲未得

我部iphone都好似得

唔識整

app store更新

係 我都係iPhone 嚟

嚟緊有全熊

正

咩黎？

三跑出左四個金色問號，代表四把都係熊武。熊武都係特別勁既武

熊桶

成日都唔識用熊桶雖然勁但好易冇油成日都比啲細細粒殺死一瞄唔準就要等十世先潑到第二下，等得黎都死左

要count數，滿油四下，數到兩下要回定

係 識數住咁潑 熊桶可以話係全splatoon最強

不過上次出熊桶見隊友用黎打垃圾桶
佢係咁潑落兩邊垃圾桶度我笑咗
潑落中間個本體度啊

我記得有隻武器係潑兩邊

玩左咁耐而家先知

對面好慘

熊狙：？？？？？？？
btw，好心buff左熊摭喇

遮係油地快，成地飛彈兩三下油完

熊爆慳油，但係勁細力同短到

點都係熊桶勁啲

黎緊又有splafest

幾時? 日服? 我玩歐服…

日服，5月11-12日

你地就好 歐服唔知要幾時

唔駛恨, 好快就玩厭

問題係無人陪玩

咁打得多成日要鬧隊友嘅單排，間中有D唔洗計較輸贏嘅fes都唔錯，不過最好唔好搞足兩日

其實我係差唔多2年前玩咗排就退坑嘅玩家
排位都係得B rank然後聽到佢7月無哂祭典仲有呢排女友又買咗嚟玩
重新玩返
玩成三百幾個鐘都係主要打工mode

想同佢一齊玩祭典拎埋嗰幾個月螺(唔知玩唔玩到幾個月)

但有時休閒玩唔洗一日內死刷爛刷先刷滿分拎足海螺都未嘗唔係一件好事

想問返大家 , 品牌小綠你地會點配技
本人成日死廢J一名

而家係咪應該
主武性能UP 1.3
大技性能UP 0.2
COMEBACK (必1.0)

其他再堆：
死亡復活時間減少
游速
安全鞋
防暴風
超級跳減時
死亡SP量減少

大家有無咩玩法/諗法

我唔想再一味打工/turf war到2016

想問下品牌小綠姐係?壽司cola?

三百幾個鐘太少啦

睇你用咩武

壽司 然後三角雷副武 噴射背包大技

就係品牌小綠

咩黎

係咪台灣嗰啲譯名黎

哦 因為我叫開做打壽司cola
而家主流我見啲人帶comeback 主武性能up 1.0~1.2 隱跳
其他就隨意

謝謝 乜隱跳真係咁重要？但近其實又睇到

而家好糾結

定復活時間減少算

八爪魚壽司

我都係跟啲大陸仔叫 因為第一代把嘢係綠色然後佢地嗌到而家

配法其實個個唔同, 睇你想點玩, 冇話一定的
SP性能UP: 通常配埋SP charge up, 落後者我覺得效果好過前者
主武性能UP: 我覺得用係D會加傷害既武器到會值D, 唔太岩sushi
COMEBACK: 如果死得多可以出
游速: 落左冇死
安全鞋/防暴風: 可以落小量但唔值得落太多, 0.3 at most
超級跳減時: 要睇咩場咩MODE, CB/塔都可以考慮落
死亡SP量減少: 前峰配合上面玩大技流, 唔值得落太多, 0.3 at most
隱潛: 配游速玩突襲

我自己配法比較簡單: 1.3游速, 1.3副武減墨, 0.3 SP charge up, 0.3 SP性能UP/死亡SP量減少

講到尾其實睇自己需要多D, sushi算係玩法比較多元化既武器, 同大部分主流技能都夾

多謝 明哂

因為我見呢把武配主武性能係平地同跳躍射擊時減低亂數

即係可以進一步加強個精準度

好似好值得用

你平時會唔會成日跳起黎射

係 特別係平地開槍都會降低亂數呢個最近既buff
我見啲日本仔話呢樣令壽司勁番唔少

但而家係平地開槍都會降低亂數⋯

感覺會準好多

當然玩熟嘅大佬係唔洗理會

唔係咁講
因為宜家主武性能令好多武器出現偽兩確
要鬥快就要準
壽司既主武性能幫到唔少

所以嚟緊應該會用海螺洗下啲裝 想盡快刷到件1.3主武性能up

要快咁不如用2.0

隱跳係好...
唔裝的話, 敵人唔理距離都一定見到...
或者隊友是正潛伏, 你隱跳都唔會咁易暴露兩個人位置

你裝左跳去中,前場都無咁易被殺
有時打得太激, 就算比一個人見到,佢地都可能無時間處理你落點
無隱跳,對方有可能幾個見到, 是但一個都可以處理你落點

回坑梗係Zombie制服裝，狂上前線打到拎返手感為止不過要帶埋老母上場

仲未棄呀

一日甘幾回覆

熟唔熟都要靠亂數㗎啦，
我睇人sushi多數會用，
應該話sushi多返人用就係因為呢個buff

鳩黎應該唔夠.52黎對正都可以飛唔中

用過一代果支神槍，好難接受

明白 都分析得好全面 尋日打返rank 好依賴超級跳 所以隱跳都好緊要

可以參考下D位日本仔既裝, 最近一條片有講解佢用咩裝
玩壽司出哂名
我覺得佢0.2SP減少 可以換個快速跳0.1+SP減少0.1

amen

其實頭頂個皇冠係咩意思？

Rank X top 500

巴打有得同王冠打

啱啱買game 有冇巴打一齊玩

又俾洋腸carry了

留底fc

玩左咁耐終於有2個X
不過推塔真係上唔到去...永遠最多去到S+2就輸番落S+0
有無巴打可以指教下點樣易啲上推塔個rank (執蜆唔太中意玩所以放棄)

只要你肯上塔

玩左咁耐都淨係得一個S

推塔有好多圖係推雪球,checkpoint 2/3 齊人, 就好易推爆

我鐘意玩貨櫃場, 咩大技都用得, checkpoint 1-2 有得比你唔推,等齊人再推
blackberry 又係,過左checkpoint 1 -2, 得一條路,小心有人後面兜, 就好易贏

首先要齊人，其次要有人上塔

我推搭已經成日揀場黎玩
停車場 河川 酒店呢幾個真係非常唔中意玩
海女 倉庫 碼頭 market 就覺得還可以但仍然無法穩定勝率

我知道最好就人數有利時先上塔，而因為隊友都成日唔上就唯有自己上，通常一比人打我就即落黎放下sub再搵機會上番去，因為自己對槍方面一般 (我分別油地用若葉，搶魚用浴缸上X，想以輔助隊友為主)

我係唔太識喺塔上打同防守時點樣去應付攻勢...但明明玩佔地同搶魚我又覺得無乜野

一齊打排啦
利申：得四個S+既廢物

有時玩到好燥，心諗點解我佔地同搶魚都上到X，推塔就永遠S+0，佔地同搶魚既觀念好似應用唔到喺推塔到咁

你有用浴缸的話, 用浴缸玩TC 都係唔錯
基本上座塔行近checkpoint ,對手都係幾個位出
老味鳩撥個空位,佢地無得行近, 見人先瞄人

試過遇到勁浴缸.. 狂控場.好難接近, 佢地會上塔,
不過生存優先, 有危險就落,永遠係全隊最後生還,再用地形+雨雲控場
隊友永遠跳去佢到,再攻過

我由A到第一次上S+0都係用浴缸，之後都再用浴缸爬左一排，我覺得浴缸好難打塔人啲人，我企高位潑佢，識玩少少既都會企喺塔條柱後面，潑又撥佢唔到，對手既count又keep住減吹脹

頂佢唔順，跳落去轉角度潑佢，就又比對面短射程衝上黎秒我加上浴缸實在好難兜後路搞鳩人，就無再用浴缸推塔

見主流玩プライム擬似2確好似好勁，玩過一排以為終於可以上rank，結果去斷斷續續去到S+2都係跌番落S+0，崩潰

浴缸不了

用緊splat dualie，由30幾lv至而家60幾lv 都得A-, TC 近排先A.好想快點有突破

我覺得S+以下識objective已經夠打

performance上大部份場次都係頭一二， 但好多時都carry 唔起，結果輸了

比敵人搶咗座塔
留意塔上面有咩人 有咩人護航
塔既位置同戰況
睇下應該殺咗塔附近啲人先定整停/搶返座塔先
搶咗塔都唔係企死係座塔度 有時要落下塔避攻擊 (用座塔黎擋子彈)
諗下敵方會企係邊係咩方向攻過黎
我用開crash blaster企塔一定會周圍射,用經驗判斷邊度應該會有人就射咗先
推到接近敵陣
有隊友企實塔既話就可以利用座塔跳入敵陣殺人/ 干擾敵方
長期留意有無人企塔 無就盡量跳返上去補位 推得1pt得1pt(有時就係贏果1p)
唔好諗住自己行開油地儲大絕
總知係座塔附近作戰
啲人好興跳返本陣放飛彈 搞到前線少咁件
俾人反超前咁就gg

蠟筆推塔萬歲

prime唔係"好似"好勁, 係勁到仆街

プライム係邊把

Splattershot Pro

打fes果時不斷連敗 好彩最係都簡啱邊

係屈機都傻

Dllm
已經幾round salmon run no roller

想試機關槍 但個準繩度

成日掉線

狙狙拍拍拍都殺到人

想問呢隻驚用掌機mode玩會唔會好辛苦 準備入坑

連續狂玩左幾日 左邊手制個磨菇頭又開始sort sort地 有冇ching有一勞永逸既解決方法 之前已經噴過一次清潔制

我覺得用掌機mode好重好難用體感瞄 所以會拆手制出嚟插落跟機送果個手制（？）度玩

無,帶埋單盒去代理換過隻/買過隻新
聽聞有一批pro制係好易壞左菇
我之前有隻普通黑色都係壞呢樣
後尾買過隻splatoon版pro制用到而家都差唔多成年又無乜嘢

我果隻已經過左補 而且係跟機個手制
你咁講都有d心動想買pro制 但會唔會好大舊？我手細ps果個都嫌大隻

我覺得pro掣好揸過ps掣同joy con
我手指短

再噴多次清潔劑都係冇救
買過對手掣定換pro掣玩好？ 反正都係得我一個人玩

有錢就pro制

我估有7成人覺得pro好D,
不JC可以懶D

但我睇pro價錢仲平過joycon少少？
如果買一定買返splatoon果隻色

我都係左菇壞
但點解會噴清潔濟？噴邊個位？

我都係睇ptt/巴哈教點整 詳細可serch下 joycon wd40
用果種電子接點清潔劑 掀起菇正下方果片膠再噴落去

之前喺黃金見過$350一隻pro
不過唔知真定假

唔會ah我用ps都覺得好大，淨係掂到粒菇嘅邊位。
用pro controller 就冇呢個問題

我睇d人講pro掣都會有蘑菇頭飄移既問題 會唔會玩兩玩又壞

咩玩兩玩就壞？
我講多次
老任係良心企業黎
5百蚊買joy-con返黎1年可以內畀你換返幾對返黎
為返皮每對都只係百幾蚊
咁user friendly既營業方針你竟然講到係老任硬件有問題
有冇搞錯

我已經唔知你係曲定直

曲，全個post都知耿鬼係嘅

其實保養使唔使喺指定鋪買先得？
我之前買嗰啲個盒又冇寫日期，張單又唔知有冇效

我係直
紙皮係曲

以前handheld無體感，變handheld 體感

呢隻驚有bug

每次想休息都會禁左下一場

然後一打就打兩節

一路以黎都係用銀槍用，想轉下槍有無咩介紹？

新手玩左幾個鐘覺得支掃好勁

splat shot pro (整到3.3 main power up 就好勁)
洗衣機 三款都好好用,可以對應晒所有mode

加藤之手發現

有無美服jj 聽晚開始打祭典 暫時同女友雙排 -2

可以搵多兩位巴/絲一齊玩

揀咗右手邊陣營即係teleportation

Tg:

仲以為講緊直同攣

打三文魚用nozzlenose/reel gun都用到抽筋

紙皮已經比佢吹到

我都中意用掃阿

事實黎
上次問佢做咩棄game
佢話為左爭取好成績
不惜吹爆d prof.
聽講佢今日重話想移民台灣
大家知唔知發生咩事？

幾時講移民台灣？為左結婚？

佢係其他打機grp講

玩左一段時間覺得泡泡缸真係幾啱用

浴缸打搶魚

反彈彈死人

但真心唔好喺有好多網嘅場用

浴缸渣ga

新手一問
我年幾前冇玩，想玩返
如果冇買新dlc會唔會連唔到機？

唔會

台灣同性戀合法化

紙皮上黎回應下

最近覺得洗衣機都幾好玩 班人成日堆埋一齊掉幾下就死曬

終於打到四個X

求carry

靠你carry

Fest場嗰個碌好得意

恭喜寂巴

NBP Cool Cool對緊GG場場都好好睇

你仲有追

GG 好勁, 最尾一口氣反壓

淨係有睇尋日，唔算追啦尋日睇完覺得幾高汁咪睇埋今日

好睇

就快開始

個制壞左

任地獄的錯

出新制啦

有冇 replay

嘩呢場好緊湊

嘩屌GG最尾打到咁撚差爆Sphere錯位+Special煲醋

估唔到hyperbeam勁到咁

仲有個人獎,好勵志

笑咗，變咗校長早會訓話

岩岩新入手會唔會好難追

爬完又跌rank

合理

唔會好似我咁，年半都係咁廢

幾時玩都一樣

我推塔A+ 同 S 輪迴地獄緊

請教下大家

紅雙長槍大家會點配法?

見日本仔話3.5主性能可以做到偽三確 , 即係每發33.2

但好大犧牲 , 得返0.4可以用

有啲人又話油地性能(主武)對呢枝武最緊要

大家建議點配?

本來就嚟上到A-然後不斷連敗又跌返去B

呢啲情況我多數配2.6主性能, 1.3橙色
鐘意可以配晒成套3.9主性能玩下
但紅雙耗墨量好大, 無墨幾勁都無用
最少要有1粒大既ink saver

唔該巴打指教!!

係呀我就咁拎佢去塗地都覺得耗墨水耗得幾犀利吓

但幾啱我用 手長武器又有B鍵增加容錯

但2.6主性能嘅作用係純粹等佢每一確高傷啲?

因為其實都係四確

主性能會令到每一擊既攻擊力增強
你可以求其著三件main power係main power up既gear同唔著去練靶場試槍睇數值
疑似3確即係三槍加埋個damage係99.9,每槍33.3

早咗禁掣添
紅雙其實係俾人nerf過先會咁
以前未nerf 真係好撚勁
又遠程射人又痛又有得碌 仲要勁多墨[
佢俾人nerf完我就轉咗去用蠟筆

只能夠答你，兩種都有人用
始終擬3 得返太少位

永遠既A+

我會建議轉玩PRO/.96, 大家都係一樣距離, 但人地3確, 副武同SP組合都多D
呢把野用墨又多傷害又唔夠人高SP得飛彈/俾人nerf既落雨

我摸蜆同佔中都係用呢套裝上X

最近都死日介紹人用呢套裝 油地效率高過.96同pro最緊要係有得碌

有碌有人權又遠又快又持久

就嚟贏然後斷線

神棍又出片

Pro即係壽司槍？因為我鐘意用長距離啲嘅武

唔係係長個枝，有三枝藍，黃，黑個枝
黃係泡泡，黑係元氣彈

巴打有無圖

明解 呢枝我都想玩好耐

佢地好似叫精英槍

精英槍

射精英出黎

玩到想棄game
礦島塔明明好短, 好易玩,一口氣一齊推, 一個留意後面,塔死就下個補上就好易贏
控運輸帶唔比近戰接近(checkpoint 1 前)

唔撚明我已搶塔, 一個隊友都無幫手, 個個去左好遠距離
人地攻,佢地去晒左面,checkpoint 送比人直推無得救
屌...
真係3-4 人一齊推,好易贏, 輸親都係D 隊友唔一齊推

推塔不嬲係咁on9，自己隊無人肯上塔。人地就追住個塔黎守，人得隊贏都係幾個圍住個塔打。雖然唔係話咁打岩，但係起碼唔會攻左，三個係右。

我打法係, 一開波就留意佢地有無roller之類, 衝去中間搶塔
因為搶左車,架車回中好長時間, keep 到推就好有利
就係唔明隊友做緊咩, 我一場不斷搶車, 間中都有1 個會幫手. 就斷攻勢
撞到勁人會幫手,真係好快推完, 咁證明我打法最少都係work
點解點解點解點解點解點解X1000 次
9成時間玩呢個場,隊友都唔撚知去左邊到

呻完

係...
攻左,隊友企晒右
人地攻,佢地又企晒左面,送比人攻

quit game 了

成班友做咩負皮我

曬下命先
另外今世唔會再用紅雙，仲垃圾過96

恭喜曬

屌... 推炮果個係味on9
已殺2個, 見人地支狙瞄準線, 就鳩縮唔郁又唔射
你老母,你死左,我地後面有技再開炮推
hold 住支炮你不如鳩衝死左去投胎

推post

推一推post

琴日場salmon run啲武咁好用都唔知點解連續三次過唔到wave 1
連mothership/ハコビヤ都唔撚夠蛋死都唔肯開sting ray有寶咩

琴日三跑係咩武

酒樽紅葉splatterscope 同quad hopper(tetra dualies)

唔錯呀啲武

唔係52 同筆咩

記錯咗 自膠
咁52同筆都唔差呀大佬又有52又高攻
又有雙槍 清魚運蛋用筆 支狙又唔渣
我琴日wave 1 mothership都可以唔夠蛋完wave果下真係呆咗 重點係條友見到唔夠蛋都唔開高壓水柱打
搞到俾人吸咗3,4粒
仲要係200-300分呢個range既player黎燒烤爐打唔到又唔開水柱 我親身示範埋爬牆打法又唔用

筆唔差？？？？？？
打飯盒佢除左運蛋之外真係咩都做唔到

52 算係咁
筆喺三跑係包尾嗰啲嚟

筆 應該最差 仲有支鏡狙 唔係個個識用

我反而用鏡狙用得好過其他狙尤其竹槍 我真係有親竹槍就唔想玩

竹仔勁喎

竹槍打搭快，中距離都打到

果然唔打objective係打得輕鬆啲

唔打機
效果更佳

其實點定義打objective

推塔唔上塔打area唔油area
摸蜆唔執蜆搶魚唔拎魚

舉個例
如果唔上塔，但用曲射殺咗防守check point嘅狙，咁叫唔叫打咗objective?

筆就角度打橫同時打一堆雜兵其實ok
Boss就麻麻

應該話，打個時完全當個塔無到，未唔打objective.。你係知個塔推緊，人地係個個位守住既，你去殺人咁未係有objective。

禁到手指痛

咁完全唔理點會打得輕鬆咗，
你嘅輕鬆咗係唔理勝負心情輕鬆咗？

係同自己講唔好理objective啦，心態上會輕鬆啲

咁可以理解
有種你地玩撚飽佢嘅感覺

同埋當練槍囉反正自己對槍，一緊張就打到一pat屎咁。

點解啲人揸魚係都要懶醒咁唔跟隊友行?開撚晒路都要行第二條路

露營場....
隊友頭兩次推中路, 用左三分鐘推果少少... 之後比人一推反超
又無時間追...

我都throw game 算

單排打到心藏病發

參考下

招好友3473-6018-1134
常玩雙排/四排

有加你
符號係我
可以打排
利申：得S+

求教

呢排玩緊zap85 準備拎呢把打rank

大家建議點配好？

因為主武性能up對佢加強好似唔大

係咪應該加走速 副武墨水up?

大家會建議點配？

好難講,有時真係打中人三下,差果一下係RNG ,偏移左

Special Charge Up+Special Saver 各0.2 都已經好好,可以成日開甲
裝物攻可以1 hit 爆甲
0.1 防爆風有機會食多一下爆風先爆(0.1定0.2 唔肯定)

我裝晒人速同加氣, 移動型油地裝甲製造機

有的話想add solo rank打到頹

八點鐘排嗎？

ok wor

巴打配裝係點？

巴打謝carry

謝carry就真

場場你殺數多過我
下次想排可約我

幾打巴打想排可加好友約我

我出名係淨殺

唔好意思，阻阻大家，因為見樓主好似冇提到，我想問問依家Splatoon2係咪要比錢連任天堂果個咩online先玩到多人模式？同埋依家先買會唔會太遲？我依家1516緊買唔買二手

要
唔會遲，宜家啲野最齊同平衡修正，連線依然好快齊腳

唔該巴打既回應想問多問，咁有冇話買邊個version最好？感覺好似日本版啲活動近啲？但我又想睇英文

日歐美版分別除左語言，就係打祭典既時間唔同，topic未必一樣，你要搵番相同語言既人打祭典，其他時間無分別，當然日版相對會多啲人
至於睇唔睇得明，其實無所謂，慣左就看圖識字

好呀好呀唔該哂你！

你有冇朋友同你一齊玩 如果冇最好買日版呢度d人多數日版 歐美打祭典好少人 好耐先連到人

就係冇呀我已經搵左日版二手啦！唔該哂你地

加油，唔好棄驚，初頭會成日死，係正常既

我會努力挑戰下

之前A+, 而家得番A-， 發覺啲對手水平好似仲勁啲，上唔返去A/A+

推一推*

利申前線成日死

睇你打法配技就好，nzap用人速係幾好
打前線死係平時事，練多啲，反應快啲就會好好多

多謝指教

人速會

打算配主武性能up配1.0令到槍準啲

都加返啲走速

同埋死得多我諗都係加comeback同加啲死亡扣減少啲sp

復活時間縮短個啲又要加

我以前純游速壽司
宜家就游速加主武性能加強就夠

巴打你壽司加幾多主武強？加1定2？

同埋你係咪用貼牌 即係三角雷加背包

睇情況，基本一個
.52就兩個
係，jetpack+三角炸

明白 其實一個我諗都準唔少 同埋我ZAP見到散射比起壽司仲少

係咪應該唔洗落主武呢

我會照落，會有奇效
你以為打唔中，用左反而易中左

好的唔該巴打

近日真係好煩惱壽司﹑紅長雙同ZAP85個配法

暫時85用得最舒服

應該1主武up 1走速 comback 加多少少走速咁去

前線武我會加返少少遊速 0.2 - 0.3

同意 游速基本萬能

諗住玩下普通油地戰輕鬆下，玩完第一場後心諗點解對手咁鬼勁，好似同平時打rank差唔多咁
繼續同同一班人玩多左2、3場後出去睇全場所有人都係X

其實真係咁，
低rank嗰啲打油地隨時慘過打rank

日本仔都好多鐘意打油地
任記搞比賽又係打油地
我明點解只打油地, 易睇得明同 高水平油地真係好撚刺激

啲對手立回又勁 失誤一波死3個就門口都出唔到

Splatoon（スプラトゥーン）
明日、5月29日(水)午前10時より、更新データVer.4.8.0を配信致します。
詳しい更新内容は下記のページをご覧ください。

執粒吧

唔知做咩我打油地都係見到新手

點拎架？

Splatoon 4 週年

岩岩終於買左二手返黎⋯好唔慣要搖黎搖去咁射

同埋係咪因為好少新手，等勁耐都冇場

新手最好襯一開始用熟個體感, 玩玩下就慣
我岩岩先連續打左幾場街場油地, match到人wo

岩岩等左成三分鐘我玩到兩場 幾好玩

輕鬆玩可以油下地/玩下三跑, 搵到把岩用既武器就可以開始打rank

留fc啦，可以一齊油

暫時好似得油地既mode

fc係咩

friend code

Figma Splatoon 到咗

孤仔未sd msg黎

我就係收孤msg
你唔係訂dx？

係咪SW-8214-4026-8138呢個

係dx
可能未sd到我

可能旺角快d姐

係

拎左好撚有誠意 快啲出埋男啦

btw我入既場個個都30幾40 level 得我一個3 level

公平咩

影D相黎睇下

再補 支滾筒大到

d配件真係好有誠意

隻男真係唔知幾時先出到

Goodsmile: 藍色同綠色嗰隻咪係囉

好靚喎香港有無得買？

可能真係少新手，
油地雖然冇rank, 但應該都會優先match低level嘅人
試過同新手合流，個場勁多30lv以下，平時自己打唔會見到咁多

3000 時代

xp3000神童.jpg

返屋企玩玩具

原來係npb同hanjou同隊嗰個細路

要拖到下個月先拎
手痕訂咗2 set唔夠錢找數

有隻個墨水較位好鬆
有d動作做唔到

各位新玩的記得去game news嘅splatoon豆知識攞碎片，每款有廿塊

我見佢15回寫最終話 咁即係之後仲會唔會有？

見到紙皮大戰圖鑑，忍唔住上黎留個言

為何呼喚我

你同圖鑑打rank撞到呀嗎

咩位想睇圖鑑屌打我

好似撞到兩場

揾返嗰兩場results出黎了

又會咁啱嘅

說好既唔玩呢

唔小心手痕又玩返，想做雷隊友伏下人呀嗎

請問即係邊個位 我係歐版定美版 成日都唔見

game news係homepage界面下面堆按鈕左手邊第一個，按到入去會見到海膽仔做封面的報導，入左篇報導後最下面應該有得按領取，歐美同日版係分開的，歐美版的news係英文

咩人黎架

15場輸14 場
唔識玩....

新手加入，你地有無平台一齊打的？

我日版ac係咪入唔到美版news?

咁如果我開多個美版ac可唔可以幫個日版原ac攞到？

其實日版現在仲攞到，我都係前日先的起心肝攞齊

但我隻game係美版game

咁就無了，美版還美版，日版還日版

但我啱啱開咗個美版account 都係見唔到有splatoon2倎channel

如果無記錯
日AC 都搵到美channel
個channel 名叫 Squid Research Lab Report (Splatoon 2)

總之你用番有你save 的profile 睇個post 入game 就拎到

搞咗大半個鐘 終於搞掂

原來我隻game係美版game唔係歐版

我一開始整咗個歐版ac

你哋有冇開語音一齊玩?

今日岩岩買左
用緊紅葉

想問下大家最熟手係咩武

我開頭用zap85用得幾得心應手都每場>10kill 有時>20

但死亡率都好高 , 搞到勝率低 , 其實係咪應該轉武器試吓 ,

定應該死練練到熟?

Rank我大部分mode都卡咗響B+

竟然仲有咁多人買驚

摸蜆,推塔,搶魚全部用crash blaster (蠟筆)推塔S-A+輪迴 其他A+ 由b玩到而家
係打area會雙槍若葉nzap不停換睇心情

巴打咁勁仲係用緊蠟筆

我以前都領教過 好撚煩對槍狂死

睇嚟真係樣樣武都要試下

用死同一把會好D 拎到距離感
B RANK 用埋伏 兜後殺人都易上

蠟筆撚路過，全rank用蠟筆全A range，有時好彩會上到S
利申：玩咗700hrs嘅廢渣

巴打用開邊枝蠟筆，sp係大炮定飛彈

Thanks巴打 其實用zap85都用得爽

差唔多場場rank都最多kill

當然死都死得多但始終殺多過死亡次數既

我太鐘意正面打 有時好輸蝕

有無雙槍神手巴打？

有十殺能力，應該唔關對槍事，
低Rank自己推分會易過D，
打手玩法就要唔死。

你死啦用橙zap，原罪黎

明白 用開前排武器對槍OK 殺人可以但有時真係一面倒死或者只能一換一

我鐘意飛彈多啲
蠟筆射程唔夠,一定要靠冰壺移動/ 逃走
飛彈重點唔係攻擊, 而係mark實對面啲人既位置同睇下有無人埋伏
整體感覺飛彈嗰支蠟筆個平衡好好多

完全同意不過我嗰陣揀用冰壼配飛彈主要係因為唔識用大炮

睇你咩mode姐

其實守得穩唔穩，
重要過清晒人地一隊，
有時人地有一兩隻特別廢，
搞到你殺數好似好多，
而對面有個打得唔錯，
你可能殺過佢一次，
但佢就推好多分，你就輸。

清左場但無人推分好常發生，
你隊友搵緊唔係前線嘅敵人浪費機會
跟住對手集中火力，自己隊分散晒，
比對面清袋。

清曬場無人推分塔

塔而家勁多人用水柱,琴日玩一場
對面兩個一齊開 十字死光咁

喺倉鼠波同水炮之間不停輪迴嘅射擊驚
留名睇E3後宣佈執笠

依家大遮鎚仔好惡...

好少見人用

top 500 area最多

水炮真係sp3 del咗佢好過

鎚仔仲未摸到點用

lowkey 個Arashi 用得好順手, 下下二殺以上